是晚chan and lunch

好味

豬腩煲

比狗食？

一品煲

賣相麻麻但幾正咁

超種口味

好豐富呀

係呀 弘 d帶子同埋班吸晒汁

樣樣都好正
個腩肉煲出街定屋企整
好靚

凍肉店買的

好叻呀整到好似出街食咁靚

只係切開佢放入去

嘔吐物

第一張相係咩

牛肋骨湯底唔識食

唔識貨
個汁咁高級

牛肋骨定牛糞便湯底

未食過牛腩煲？
個色水本身係咁 加左八角 同上湯
唔識欣賞

好濃的湯。。。

放烏龍麵都好食